讀sociology 定political science 好？

讀sociology 定political science 好？
Grad左想做ao

做AO

驚你讀完soci唔會想做ao

😂😂😂

Public administration

讀左Soci你肯定唔會想做AO